幾時起底功能可以睇埋回覆既post?

巴打想cam邊個

實係追擊波台痴線佬 佢去邊追到邊

我唔係波台 想用黎cam d fd

想要